弱智曱甴又出埋d曱甴腦先明嘅memes

有無人知曱甴想講咩

好撚尷尬

比大陸官員呃完，會比人掉落街

電影入面啲壞人有時都會有幽默感
但香港警察就係純粹智力低下嘅賤種

撞晒色

想掟人落街就掟人落街啦
出呢啲爛文宣扮正義把撚？

教人殺人

證明好撚憎蘋果 小學雞到要扔蘋果落街

真係好撚尷尬

自我招認咗佢地班狗當聽到唔啱聽嘅嘢就會掟人落街

剩係睇到popo掉人落街

唆使他人謀殺

蘋果日報

梗係屌佢老母啦

垃圾popo 又抄

佢地慣常做法掉人落樓
死因無可疑

因為你係蘋果 個對白就算留空 佢都係推你落街 慣常手法

藍絲曱甴

黑警畫呢D圖又真係應景喎

佢地會掟人落街

明明係最尾果個講真心話先俾人扔

Meme圖唔識用就咪撚用啦
是但整張on9黑底白字寫
蘋果屌你老母
都冇依家咁弱智

社會寄生蟲諗d野真係常人唔理解
自己殺人仲教人推人落街

警察明示自己掟人落街？

鼓吹暴力

仲要用扔人落街依張

要認去人頭墳頭認

尷尬⋯⋯⋯

警犬果然係有份扔人落街

玩memes唔叫抄嘅，不過個memes係講真話嗰個俾人掟，警甴根本用撚錯

即係寓意執法者可以好似古惑仔電影入面三合會咁唔妥邊個就掉人落街？

刻意想我哋屌

應該狗返個警察企喺窗邊先真實嘛

個meme既意思好似唔係咁

有時創意呢啲嘢真係唔係個個都有

FAIL到仆街

點知假冒？
好似鹽田12手足
如果看守所打嚟
點分假唔假冒？叫人收線？

佢應該教人點核實來電

係由得俾人呃，下場係俾人掉落街

你班狗唔識就唔好衝出嚟柒啦

讀好d書先啦不如

呢個 meme 玩法係「講真話」果個俾人掟落街喎

老豆老母俾人呃，班狗鼓勵你收老豆老母線

擲人落樓 捉到應

即係要由得佢俾人呃

打比老豆老母
咁我點收線呀

ON LUN 9

洗唔洗特登用蘋果表示個衰人

好心無腦就咪玩memes啦

暗示佢哋會掉人落街

啲狗邊到會明，之前果張women shouting at a cat都fail過一次心諗老一輩嘅狗唔識又要玩野，後生果班就算鳩數，文化水平平均都低出黎獻世

蘋果因為講真話俾人掟咗落街，好似係

仲要特登畫個咬左啖嘅蘋果
小家到

曲線認自己掟人落街?

有冇原圖link

咪係唔識扮識好撚柒

啲後生仔鍾意睇個啲me me

講嘢唔啱聽就會掉人落街

自爆掟人落街

所以幫手畫果個應該係陰鳩d差佬

崩口人忌崩口碗 香港警察冇一個係無辜

玩meme不嬲都食腦, 係某啲部門又冇腦又夾硬學人玩

前幾日先有巴打發貼話大家整meme捉錯用神，畀人負評到爆炸，話佢太古板，「表達到意思咪得」

今日警察同樣整meme捉錯用神，大家就一齊恥笑

其實我地咪又係同藍絲一樣冇腦、立場行先
自己人嘅就咩都要讚、對家嘅就咩都要彈

利申：同意嗰位巴打所講，好多自己人整meme都用錯意思；警察當然都用錯

佢教人扔人落街
黑警專長

毒果

扔人落樓

睇下人地台灣海巡點玩meme啦屌

其實可能真係潛意識關連到呢張meme...掟得多，上哂腦
呢排即刻少番

又想掟人落街囉咪

明顯想表達
班狗係會推人落樓

完全唔理解原本meme嘅意思
用毒果logo擺明影射毒果
暗示黑警會掟唔啱聽嘅人落樓

屬於黑警神作

成日整埋啲柒下柒下嘅memes

黑警，想入去睇下留言

佢地「真係」會掟人落街
你睇下油塘個單咪明

一早叫老人家
上多啲連登咪得囉

唔啱聽就掉你落街

講佢真係推人落街

香港警察掉人落街黎講算唔算Asian finest?

想解釋油塘單案？

連memes都指鹿為馬

話你知會扔你落街

平時做開先會出個咁嘅圖

今次真係潛水怕屈機

thx love u

本身覺得張meme怪怪地，唔搞笑都算，仲奇撚怪，但我又講唔出咩分別，原來係個邏輯錯晒

警甴

痴撚線掉人落街

即係暗示蘋果講真話

父母收到詐騙電話 點做
收線
叫佢收線

內地一切光明公正，
邊有假冒官員？
曱甴在抹黑中央。

藍屍識meme?

好暴力

講錯野就會俾人扔落街

明白了

警察又做少樣

喂!!!即係明示黑警推人落街WOR???????????

搵一次係用得岩既得唔得
唔岩都唔緊要唔用咁撚柒，係咪話中國d 官緊係識呃人呀係咪想犯國安法呀

【全民投票】
大家想攬炒團隊遊說工作點分優先？

唔係應該有個公仔係白色粉狀？

黑警既意思：有任何不滿或者解決唔到既問題，可以使用最低武力，如：錠人落街。

係咪話大陸人係閪人

所以好撚尷尬

佢班低能想表達咩？

究竟識唔識用meme

又唔覺意傷害左14億玻璃心

要幾弱智先可以無一次用啱

#9 個邏輯都怪怪地
頭兩個應該啲人想要，但第三個建議DVD payback應該冇人想要...

通常呢個meme，頭兩個人都係講廢話或者附和老板，第三個人就講真心話，跟住老板覺得唔啱聽再掟佢落樓，來反映呢間公司同個老板好on9

例如話呢間公司係EA，老板問點做好啲生意，頭兩個就建議用多啲micro transaction同loot box，第三個就話「整好隻game」，跟住畀人掟落街

————

套用香港情況，可以係警務署長問點可以爭取市民支持，頭兩個話「用警棍懲罰唔聽話嘅人」、「同黑社會合作」，第三個要話「全面徹查違紀警員」，跟住畀人掟落街

咁樣先啱

戴定頭盔：唔熟WII U，第一段可能寫錯

Ching心水清

幾寫實啊
丟人落街

佢地慣左邊個講野唔岩聽就掉落街

如果話報狗就真係要掉佢落街喇

咁多跳樓案，真係班畜牲做

黑警好撚嘔心

Pin this la

佢地想講香港警察剩係識掟人落樓

係咪想暗示掟蘋果落街？

阿sir推人落樓

有咩人假冒到內地官員？
咪傻講蝗語嘅支那人囉

間接承認支那人是騙子

用iphone犯國安法

黑警表示唔啱聽就會殺人

可能由得父母比人呃先係正確答案

次次都唔識用夾硬整

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

即係證明自己平時會掉人落樓

再加上廢老根本唔識但覺得用左就好潮

做咩鳩

「創作都有分對錯？」

想講黑警就係咁掉人落樓，然後就無可疑

乜有人唔知依個係咩meme？

無證都話自己係狗
點知佢係假冒既支那官呀

剩係諗起死因無可疑

get唔到好撚on9

右邊比人咬左啖嘅蘋果黎

毅進仔咁低智商唔明架喇

死因無可疑

弱智整meme就係咁撚柒

掟人落街
當然係得班警閪先明嘅

連登仔次次黑警出fail meme就尷尬尷尬好柒好柒
我睇你地整個啲都係咁尷咁柒 有咩資格笑人

啲狗一言不合就推人落樓,慣咗手勢

拎走左“假冒”都講得通件事

連登仔就係有呢啲唔知邊度嚟既自尊 換句話講就係阿Q精神 越睇得耐越顯得樣衰

利申：本人 連登仔要唔要負皮個留言

死黑警咁鍾意掉人落街

「用meme 係講究框架定意思」?

用錯框架咪會表錯意囉，嗰班柒頭

鍾意掉人落樓

讀到就唔洗咁啦

應該唔關讀書事，智力問題

差佬聽到唔岩聽嘅野嘅應對手法就係掟人落樓

其實班毅進仔知唔知道呢個meme俾人掉落街嗰個係講真話或者講事實？
不過都係嘅，佢呢個圖直頭係反映現實

下，唔岩聽就掟你落街，恐佈份子？

DVD 嗰個係個 Meme origin 嚟

自認唔啱聽就掟你落街
鬼拍後尾枕

手足meme整得垃圾就2000負皮 手足整得廢你唔整吓？分化手足？拉 block
黑警整meme整得垃圾就係咁恥笑 話人唔識整就咪整 表達緊乜撚野

連登仔其實可以做得再樣衰啲

手足meme整得垃圾就2000負皮 手足整得廢你唔整嚟睇下？分化手足？拉 block
黑警整meme整得垃圾就係咁恥笑 話人唔識整就咪整 好撚尷尬 表達緊乜撚野

連登仔其實可以做得再樣衰啲

連個meme都唔知點解就出post

用蘋果電話會比人厄，要用華為先冇事

尷尬囉

唔係想暗示蘋果係毒果咩

宣揚暴力，教唆殺人，公職人員行為失當，執法人員知法犯法

律政司班人呢屌你老母

掟異己落街

其實冇用錯
唔由得佢俾人呃又點洗黑錢?

係，我唔熟Wii U，可能第一段搞錯左

不過我就個用法嘅解釋：「頭兩個人都係講廢話或者附和老板，第三個人就講真心話，跟住老板覺得唔啱聽再掟佢落樓，來反映呢間公司同個老板好on9」，係呢個meme大行其道後嘅流行用法，有可能同meme origin有出入

我諗你都會明，meme origin同meme流行後嘅解釋，係好容易有好大出入㗎，例如「芝牛丼」本身只係個自畫自嘲圖，後尾變左好offensive嘅圖

你睇下know your memes "Spread"下面嗰兩幅圖都係我講嘅意思：

離間親子關係做得不遺餘力

烏克蘭啲老人家見到細佬被打都企出黎

食成兩千個負皮唔憤氣
黑警咪完美示範咩叫唔識用囉
屌連登仔永遠最大力

平時丟慣人落街 文宣都丟人落街

鼓勵&教人推人落樓

我覺得你只係衰在頭post冇解釋啲meme有咩問題，原意根本冇錯

好明顯就係警察會將唔岩聽嘅人掉出街扮係跳樓

大陸官員呃香港人錢係天經地義
收線代表反中

Pin

即係反映黑警「順我者昌 逆我者亡」

算唔算宣揚暴力?

佢地自認係個老闆

PIN

香港有組織武裝恐怖份子!

佢地明顯唔知

嚴人律己喎連登仔係 大家都唔係識整 黑警整就屌到叫人唔好上網咁滯 手足整就手足心血嚟整唔唔好唔洗屌吓嘩

又掉人落街？

wii u加返dvd playback係主流用家意見嚟
就住呢個meme嚟講 個origin同後續meme嘅用法冇唔同到
都係俾人掟落街嗰個講嘅嘢最有建設性

你對呢個meme template嘅用法理解冇錯
係唔了解人哋主流意見係咩姐

唔係衰在 係我估唔到連登仔咁撚廢先衰咩都唔知 我啲圖本身純粹係例子嚟

煽動暴力，唔聽黨話嘅人要掉落街

黑警掟人落街

其實係咪鼓吹緊高空擲物
有野唔啱聽唔順眼就丟落街
仲要身為執法者??

真係好垃圾 不如請我去做啦

鼓吹扔人落街

或者係知，所以先dump 出去

提子po

咁做狗既都有d有大學學位既

佢個Storytelling 技巧唔得

佢係提子 係咪代表佢係葉劉

唔岩聽就掟落街
即係過去一年成日做既事

樓上個啲meme圖仲好笑

咪話咗係你舉例舉得唔好
你就淨係Focus人地叫你唔好屌手足

呢個good

班狗自以為潮 想出meme打年輕牌順便洗白

班門弄斧就咪出嚟獻世啦好心

其實班狗都唔明呢張meme個用法同意思
抄格式加幾句就以為自己好撚醒
屌你老母死黑警唔讀書都上網睇多啲資訊先學人玩改圖啦
垃圾狗諗住抽人水點知比人踢爆自己咁撚白痴 好撚尷尬呀del post搵狗窿捐啦死黑警

pin

發唔發現係蘋果俾人扔落街，班狗又係到玩hidden message 。

笑死

Pin this please

扔人落街果個仲係黑茄菕子死全家添

佢哋真係唔明個meme咩意思㗎喎
想掟蘋果落街都要啱意思先得㗎？

證明反對佢既就要扔落街
恐嚇緊全港市民

仲要特登攞個爛蘋果做講廢話嗰個
小學雞到

仲要係爛嘅

個格式錯撚晒

呢單野最後不了了之？？

班友真係唔識㗎喎

主旨係想掉蘋果記者落樓

官方承認自己會扔人落樓

綠色曱甴係咁質素啦

依個meme係講講真話比人掉落街
蘋果講真話比人掉落街
仲要黑警做既
黑警自爆，真相大白

pppppp

改返做易明少少

賤種狗自認藍田單嘢

食左誠實豆沙包

冇可疑

班狗請著哩啲垃圾....真係抵死
你話請著啲犀利pr幫你handle到social media靚一靚就話姐
柒到咁....不過算啦，佢哋上面啲人以為已經好貼地，做得唔錯咖啦

A

香港黑警又想扔人落街

講完真話就掉人落街

點撚樣知道對面係假冒支那官員

係，PR好快洗撚走

Pin依個

好撚ON9,幾時死,快D落地獄

想講佢哋成日掟人落街

喺女廁度教人殺人

隨便用

Jm9 呀
智力測試？

煽動民眾情緒

好好笑😹

謀殺？

人哋原圖掟人落街又照抄
都唔諗吓自己掟咗幾多人落樓
成班無腦on9

班狗真係無撚腦

會員 #52939 地剷霸權
支那打手嚟，佢力推支那驚
(I/A) Eve Echoes 真正既星戰開波啦

Pin this啦
黑警慣咗手勢，扮整meme圖實質恐嚇蘋果

教唆掉人落街

啲黑狗真係用屎忽嚟諗野

代表班黑警真係有掟人落街, 鬼指後尾枕認左

仲要係粒葡萄

得耀揚先鍾意掉人落街

推